是日宵夜

係咪7仔嗰隻

Ok 13蚊

好食嘛？

That sandwich only need $13? Quite cheap wor

Ok定7仔好食

7仔唔知 未食過